《願榮光歸香港》原版MV已經解封！

11.24全民投票呀！！

勇武為香港人付出左咁多野，我地和理非都要行動呀！

兄弟爬山，各自努力，和勇一家，不割蓆，不分化！

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

理大手足聽住！我地聽日會投埋你地個份！絶對唔會令你地失望！

由於理大手足仍然比黑警非法禁固，我地一定要全民出動，投埋佢地個份！

push
之前因咩事封左，版權果啲?
btw 聽一聽香港國歌激勵自己再去投票

理大手足頂住呀！！

所有比狗咬既手足你地要頂住呀！

唔知

所有勇武都係S級英雄

好野！

好似封左成個月?